更重要的是，它們不挑食，落葉和針葉樹的葉子都吃。 毛毛蟲糞便和我們的氣候之間令人驚訝的聯繫Elana Spivack | 2021年11月3日|大眾科學 
 這些名字很恰當的昆蟲只生活在一些針葉樹上，用它們尖尖的角融入到樹枝的帶刺結構中。 充氣觸鬚和絲綢帽子:瞭解毛毛蟲如何欺騙捕食者生存|Erin Fennessy |021年10月29日| 
 更重要的是，針葉樹的樹冠，由於其顏色比冰深，吸收的光和熱比反射的要多。 這家CRISPR初創公司認為猛獁象可以拯救北極。 這是對的嗎? 夏洛特·胡| 2021年9月13日|科普 
 烏克蘭的普里皮亞季市被針葉林覆蓋，從蝴蝶到野牛，數百種物種在破敗的街道和廢棄的建築上漫步。 自然如何接管了切爾諾貝利|Sara Chodosh | 2021年7月21日|大眾科學 
 1938年的一項城市法律規定，“店主和小販可以在12月期間出售和展示針葉樹。” 即使是新冠肺炎也無法阻止紐約市人行道上的聖誕樹攤販 
 因為針葉樹結球果，所以被稱為針葉樹。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 為什麼它們喜歡針葉樹，除非利用針葉築巢，這還不清楚。 鳥鄰居|Neltje Blanchan 
 針葉樹屬，針葉樹屬或松木屬，原產於大洋洲和南美洲。 新格雷沙姆百科全書。 第1卷第二部分|各種 
 人們在針葉林中一處潮溼峽谷的原木和岩石下發現了這些青蛙。 米卻肯市的兩棲動物和爬行動物|威廉·e·杜爾曼 
 它似乎更喜歡開闊的針葉林，在那裡地面上有或多或少連續的草覆蓋。 米卻肯市的兩棲動物和爬行動物|威廉·e·杜爾曼